頭先套我瞞結婚了

點解阿蛇check完身份證就拎埋身份證行佐去既

之後有比返佢，叫鄉下佬無事就簽返份野收隊